有線新聞 還原大埔男學生被警棍打事前片段

【9.7 大埔墟站男學生被警棍打】
【有線新聞翻看事發前片段】

警方星期六晚，在大埔墟站行動期間，用警棍打在場人士，其中一名中學生被多名警員打至頭破血流。

他被制服前數分鐘發生甚麼事？我們翻看當晚的片段。

#有線新聞 #香港警察 #中學生 #警棍 #大埔墟站 #大埔 #大埔迦密柏雨中學

多謝有線還原真相
香港人而家出街都無啦啦比人打
年輕係原罪

推

push

死黑警

賤狗

1/20

2/20

推 有朝一日香港人覺醒肯衝過去反擊打狗既話我一定跟 黑警仆街死

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

班冚家剷啲仔女喺學校都要受返㗎喇
你哋咪即管周街發癲囉

strong post push

10/20

仆街警察仲要臨尾笠個黑帽去藍衫個頭
擺明想老屈

11/20

12/20

13/20

14/20

一定要保護呢位學生

班癲狗嚴重失控 打到唔停手
要靠其中兩個差佬拉返佢出嚟
如果繼續打肯撚定出事 痴撚線

不過學王喜話齋
一個錯全team錯

15/20

真相大白
16/20

17/20

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

18/20
推到記者會問

just a matter of time

19/20

20/20

。

想聽黑警解釋

又係你有線

佢點解要跑番去果個出口出

有線新聞部真係高汁 特別係重組時間線d片多數係佢地做
雖然佢地老闆

良心

有線，轉頭搞便大會問爆佢

仆街黑狗

推
推

黑警係咪會話呢個學生係示威者扮
警方有特別嘅認技巧

黑警死全家

我可唔可以去返19世紀打死馬克思呢條友

濫捕！黑警死全家

多謝有線
好有心

BTW 迦密柏雨 係區內數一數二 band 1學校
無聽錯 原來11號巴打都係

仲要臨4點先POST出嚟
醒

Push

姐係乜柒都無做過就扑鳩人，屌你老味黑警

正想問

頭流血事小
手指骨 同 肩骨折
幾大力打先會打到咁 痴線

姐係成班都唔關事

er sir又要時間了解下

無啦啦見到人跑就圍住黎打, 惡過黑社會

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

佢地咪黑社會
差在對住黑社會你可以還手
對住佢地還手就告鳩你

我記得果日唔係話佢父母都係度俾人隔開咗咩?段片唔覺有，定係我記錯咗第二單?

完全唔明
但無記錯 連儂牆嗰面出口有綠衣防暴
富雅出口好似都有便衣

大埔墟站得兩個出口
佢一開始喺的士站見到畜龍，就跑向新達廣場，
但同時有另一班防暴狗由新達嗰邊衝入嚟
我估佢都好亂，唔知點算好
（其實我估跳閘上月台會比較安全）

DLLMCH9

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

清算警犬

年輕係罪

now同cable手上d片多到數唔晒

其實非法集結
無話關唔關事

我著重喺個暴力多啲

仆街死黑警

黑警屈集結

咩都無做 就俾人扑到咁

推到記者會問

多謝有線

黑警

果晚我睇完呢個同學比人打到流晒血，真係喊出黎，點都好，一定要告到班仆街黑警坐監為止。

原來比人夾, 佢咩都無做到就比黑警打到仆街

所以係時候等我哋呢啲癈中勇武打狗

如果唔係名校
係band 2/3
學校個聲名/對待相信會差好遠

我諗佢估唔到d狗打佢
佢咩都冇做

毅進犬專打名校生

聲名明

不推不是人

後生 夜晚出街 就要打
見到背囊 口罩 就圍毆

推到記者問

參考朱經緯案，應該起碼有幾百個黑警要坐監

屌⋯⋯真係後生就係罪

個手足係咪特登返去想救人

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

831

黑警濫暴 必須成立獨立調查委員會
5大訴求 缺一不可

嘩..呢班同721 打人個班黑社會有咩分別?

年輕就是罪？

幾時先有人替天行道

就算係示威者，有咩理由需要十幾隻狗圍一個？唯一解釋狗隊入面有機制鼓勵班狗去捕獵，捉得越多就獎勵越多，先至會有我地見到既畫面出現，個個撲出黎爭功領賞

pull

up

Pushhh
Police state is terrorism

每日要交夠數掛

推上去

share

好快就有

呢個假的！！佢父母唔喺度架

黑警死全家 亂打人又老屈

香港警察死全家

推呀

但咁姐係頂帽係咪個男仔的?

正
呢個民事索償無上限
刑事就唔駛旨意popo

仆街黑警 無啦啦打鳩人

刑事 唔係民事

保護女同學既學生

含家鏟警察

邊有人敢告佢
到時入番你幾條罪

學生比人打到咁 有班香港人仲係不聞不問，屌揀
撚晒佢地

班狗究竟幾時先會死全家

Pish

死黑警做啲野真係人神共憤

狗都不如

年輕就是罪

屌黑警老母啦。之前果批黑警走之前仲話有違法唔可以接受，冇犯法就唔會行動。番轉頭黎班防暴就係人都打。

班癲狗失撚曬控

唔只交數，肯定係有賞先係出現咁肉酸既畫面

Diu

有線

仆你個街 成班死癲狗

個男仔校長點睇單野

屌你老母 黑警
睇片由佢一開始企喺遠處到被警察圍毆，個男仔嘅肢體動作反映佢真係一舊雲，明顯係唔知發生咩事嘅路人。然後警察係見佢後生細仔就拉住佢打
黑警死三代

就係無獨立調查委員會
同無權力無法力嘅投訴警察部門

先會令到黑警濫權及暴力

所以五大訴求缺一不可

要反擊啦

唔知講乜好
香港人嬲完繼續和平抗爭
麻包袋？禍及妻兒？下次先啦
用鍵盤鬧死班黑警

唔係

推 香港警察連狗也不如

死仆街

反暴力既和理非 講講點睇依單野

黨鐵黑警又互相合作搞到一個細路頭破血流

仲覺得搞黨鐵暴力?

你地眼中死物仲重要過人命?

不嬲都話見到狗唔好跑 唔好有眼神接觸
細細個啊媽就咁講 唔跑企埋一邊未必打

追究警察濫捕 Police Brutality

驚恐之下做錯決定

重點明明係就算打爆閘既勇武都唔應該俾popo打撚到咁

又唔係完全係路人。係後面食花生既街坊。

lm

屌

痴L線

呢個應該角度問題，頂帽佢一直帶住
我本身都以為係插贓，特登睇多兩次
警犬手上嗰個應該係人哋個袋嚟
佢用埋嚟打人

BTW 唔係插贓都唔會改變佢哋仆街呢個事實
係想搞清楚件事唔好炒車姐

佢最尾其實係咪想睇下比人拉左個手足點 先至衝返出去

好似本身有

咁樣仲唔係濫捕？

冚家鏟黑警

Push

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

去到後期，好多被拉未必係示威者黎
好大機會係要拉夠數

因為新達隨道隔黎有個位 係 d 狗落車 沖出黎入包圍
之前有條片係有影 所以佢地當時好難走得入番個車站入面
係冇路好行 除非走入atm入面

酷刑罪呀仆街！！

好似下年dse
點解出街要俾你打到骨折

推去俾啲藍絲睇

根本而家就見人就打

你有冇睇片尾白衫男仔背對狗冇郁都俾狗用力打

今時今日，要預咗班黑驚隨時會無差別施暴
支爆須推動，不要食花生
香港警察 目無法紀 政府無視 毀損法治

唔敢睇
驚自己會癲

CLS

相對d狗，抗爭者武力升級真係跟唔上
咁玩落去仲有大把人被捕 被打

而家黑警仲惡撚過黑底 見你衝埋黎就鳩拉鳩打 唔好同人講咩身有屎就跑走呀 屌你老母

Cable hoball

查都唔查
一埋身就打
太子站cctv一出應該仲恐怖

黑警無差別屍殺大埔墟站市民

#ChiNazi

根本做咩都唔會有後果

後生就係原罪

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

個根本唔係共產主義到
係華人劣根性

好撚嬲睇到

男童好慘，流左好多血

可唔可以民事訴訟

而家根本無人制裁到呢班畜牲

根本無啦啦打人

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

有分別
呢班打完可以拉你返去繼續打，困你48小時再落案，無後顧之憂

警渣妒忌人後生過佢？？？

認同就黎見到佢地要行禮

開左學成個禮拜啦

搞我師弟 推

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

個網站叫，每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。
大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌佢老母西
絕對唔可以就咁清算呢班畜牲
一定要禍及全家

我都等咗尼日好耐，究竟幾時會到

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

bump

正解

真係DLLM!!!!!!

仆街狗

屌你老母黑警

推爆佢

屌 黑警死全家

PUSH

根本就係恐怖過黑社會
係恐怖份子
法律賦予佢地可以使用武力，但就完全無視任何警例法律非法行使暴力
你掂都未掂佢已經屈你襲警
警權無限大造成今日香港充斥呢班恐怖分子
係林鄭政府一手造成
冇旅客嚟香港唔好賴示威者數，係呢班恐怖分子無差別攻擊途人放tg 放題
黑警死全家

仆街 都知佢地鳩打架喇 終於有證據

CABLE 好野

係唔撚係都入你數喇 唔撚走搏俾班含家產打？

你懞撚左？

推比更多人看

見到黑警係人都走啦

Cable真係冇裝錯你

多謝有線
魔警仲想老屈

有班黑社會個個拎住鐵通迎面衝去你度你會唔會唔跑？

佢帶緊口罩啊

段片咪講左有人冇走咪比人制服左

細路好天真架, 因為自己沒犯法, 做咩要羊群心理跟住走.
佢以為唔係黑衫就沒事,選擇走番轉頭, 以為警察唔會打佢.
話到明黑警, 你係年輕人就係曱甴.

你試下被人用棍狂亂打頭, 睇下你會有咩反應?

係咩事令你有錯覺以為啲狗唔會捉路人？

屌你老母 依個時勢見到成班暴徒沖埋黎 邊個唔驚呀

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

當晚有一批人冇走
咪喺鋪頭前面俾人打叫踎低囉
嗰個一男保護兩女嗰條片呀
睇片啦

但係都係間接造

又係無差別

見到成棚人衝過黎受驚嚇跑走係正常反應

再講跑走唔係罪黎

有罪既係見到人就打既施暴者

唔好搞錯晒

而家係全team錯，淨低一兩個賤得嚟仲有啲腦知唔好打死人

黑警回應下唔該

搵議員幫手，告到佢地仆街！

我無嘢講

記者

有線新聞

有無律師跟進

推唔到呀

當日有份響大埔開工嘅狗
48851陳文忠
21261 何沛強

多謝有線
擺明警察酷刑/傷人，你唔搞大佢就佢搞你

乜都冇做唔可以跑? 點解唔可以跑?

正一仆街死黑狗

仲有個影晒打個男仔護女仔果個2棍, 呢D 告得啦

有線 好波

民事訴訟，一百幾十萬

即係同831一樣無差別襲擊，分別只係今次發生係站內大堂而唔係月台

推阿 黑警死全家

謝Sir：電視既畫面只係影到某一刻發生既事情，其實同事打佢之前已經俾個細路用氣功震傷晒個春袋啦

乜都冇做唔可以跑? 點解唔可以跑? 跑就要被人打?

好嬲！落唔到charge就咁打人

結論係: 乜都冇做過

藍絲會話喺嗰度就係佢問題

記者會記住問

狗特性，見人背住佢跑會追住黎咬

仲要右手手指骨折，入到醫院比黑警鎖住隻左手，迫佢用右手食野。
他朝一日勝利，不如搵番個位折磨人既黑警，打斷晒佢兩隻腳再迫佢一日廿四小時企係到行。

cable記者問了
大。家快睇

跑唔跑都唔應該打啦屌你個閪

乜撚野最低武力，跟住啲仆街藍絲又會話你出現係果度就係錯，不如你地直接講反對你班奴才嘅主子就應當比狗打到仆街，呢句先係滿腦暴力藍絲嘅核心價值

black up定

為咗保護身後嘅人 比時間佢地走
寧願一個人犧牲引一大堆狗
真英雄

好慘

黑警記者會話因為佢跑呀，所以要制服
我diu!

黑警必遭天譴

記者會有講收到投訴, 會跟進.
林鄭公佈 止暴制亂後, 差佬暴力升級.
有機會唔洗負責任, 上面叫佢盡量拉人. 加強暴力. , 免責.

一邊出口是「的士站出口」
一邊是「連儂牆」出口

班狗係的士站出先
然後同一時間起連儂牆隔離拎散彈槍出黎包抄（有另一段片証實）

所以個男仔驚，走番轉頭

大推啲力

Same

其實如果冇gear既試下唔好跑 好似真係對住d野狗咁
唔望唔理唔跑 你一跑理狗又本能地追 好撚on9

屌，你成班狗我見到你都走啦。。。都痴線

岩岩4點謝sir話淨係睇到佢被制服 睇唔到前因喎
廣傳啊

迦密柏雨同學/舊生應該出聲明, 要求黑警道歉. 也應該從民事追討警方.

回應？實話出現喺現場就係暴徒，黑警衝過時逃跑就係身有屎，黑警有合理懷疑及用最低武力制伏，完

721831

仲有11號仔，佢都好無辜

記者冇問？

有線記者 真係做得好
出完片 記者會再問返
冇表示立場 但係還原左事實出黎

好似打到興起咁 on9狗

班癲狗亂咁咬

721 831

藍絲：
1. 又唔見有線你影下d暴徒破壞嘢
我睇有線，呢d片多到唔想睇。
2. 有線黃媒，會有報應
哈，我真係好想有一日你俾政府同其他人對你不公，無人幫你發聲，仲要講大話同話你抵死。
3. 警察打得好
一於試下佢比狗打下。

冇馬克思，大家而家返工會仲慘過食屎

推，幫同學攞返個公道
依家亂棍打人唔洗代價呀？

推佢老母

請各位支持有線
新聞組真係好西利

如果七警要坐監 呢班黑警點解冇事

校友在此，但好似未聽到有聲明

唉.....
呢個係咩世界

屌佢老尾

因為而家軍政府

希望有綠頂住支那狗赤化

校友已經係今日完左人鏈活動後出左聲明啦
之後去埋狗屋交請願信

正經嘢，大家幫手推

DKLM

高質

頭先塔利班記招回應左，恐怖份子話只要向現場就已經係犯左非法集結/暴動，一早呼喻過一般市民係唔應該向犯罪現場集結，同埋呀小朋友當時有跑有拒捕行為，同埋而家既示威者好暴力，會用致命武器近距離襲擊狗隻，所以會用相對高既武力去制服示威者

推到黑驚仆街死！！！！

死黑警 屌你老母 仆街死啦

警狗死全家

點解而家要遮號碼？咪就係可以濫用武力冇得追究囉，你班警狗一定會做condom架！睇住黎啦

死popo落地獄

痴撚線，真係咩都冇做過
非法集結萬能key?

下下打頭隨時會影響年輕人一生！
黑警真係賤到冇人有！

佢老母片尾企晒埋一邊都係咁打

正

有個白衫男仔用自己身體保護兩個女同學

咁都要打到骨折 on9

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

屌
告鳩黑警啦

推 推 推

重要啊 推推推

死黑警仲唔比人用冇傷嘅手食野
點解有d人可以咁黑心 真係瞓得著咩

佢地好多條記者攝影師team, 而且又肯用人，所以應該全港最齊片。

cl7s

無天理，弟弟真係慘
祝你早日康復，全香港人都會為你祈禱
黑警仇恨心太重，食屎啦！

冇人性，推出國際

亂9咁打人我屌

死垃圾i
犬

然後popp話自己個仔女冇人同佢哋講嘢好撚慘

長期頂置

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist